放底心事之深夜諗起EX

在這爵士樂的伴奏下，一段段令人回味的回憶從我內心的深處裏被勾起。每一段回憶也盛載了一個故事，一個關於我和她所經歷的故事。可惜命運的紅線早已不再相交，如今我與她已經切切實實的成為陌生人。也許終有一天在內心深處的回憶會隨著時間所分解，但今夜可否讓我獨自沉醉在那回憶中嗎？

有無巴絲入黎傾心事

打飛機啦

打左